大家覺唔覺?港鐵站內有個設施係完全無被破壞

入閘機，有

售票機，有

增值機，有

但係呢個，好似完全無被破壞過

咁所以呢？

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去